文宣留意：其實半個月前，外國將’武漢肺炎從實驗室流出‘都係fake news打壓，文宣要反駁哩點

例如bbc:

Coronavirus: Fake news is spreading fast

Another popular theory is that the virus was engineered in a lab and deliberately released by, take your pick, the Chinese or American government. Over on the Facebook 5G and microwave radiation group, an article from Technocracy News claims: "It is becoming pretty clear that the Hunan coronovirus is an engineered bio-weapon that was either purposely or accidentally released."

Coronavirus: Fake news is spreading fast

另外佢podcast都有‘專家’咁講過

只要整合番證據確立番哩一點
邏輯上支共就要為哩單野負絕大部分責任

Push

欠缺證據

不如將火力集中在中國要醫生悔過
至今仍在刪除發現疫情醫生文章

邏輯上要負責又好 刪微博隱瞞消息又好 照做
推哂佢
唔係fake news就得

唔係
之前流出既資料都好夠
嗰實驗室有哂官方證據係研究哩啲野
下面好多twitter
轉英文share出去就得

［文宣彈藥］邊個藍絲覺得 武漢肺炎係由p4實驗室洩流 係冇可能既，send哩篇野俾佢睇

［condom？］有武漢實驗室研究員實名舉報 院長王延鐵洩漏病毒

［陰謀論］曾同丘香果研究沙士、伊波拉病毒 前加拿大P4實驗室總監三日前暴斃

就算你有理據, 但淺藍入左腦果D一睇就判斷係fake news,唔會理你.

不如集中火力講中共在初級隱瞞疫情, 仲放D人春運周圍走, 同WHO一唱一和用fake news呃其他國家, 於是野到全世界, 令到各國經濟損失, 無數人冇左飯碗, 死左家人.

主要針對外國輿論
我覺得一齊做啦

部分官方自己報既資料完全冇得駁
覺得值得推

真係夠證據你估侵侵唔用黎做死支那咩 事實係唔夠實質證據